一人n個2017年要感謝既人

如題

感激果個永遠響我失意時都會幫我打氣
永遠話我對佢好事實上係佢對我好既那位
仲有相依為命既阿爸 照顧左我咁多年